<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about_phone_device_name_warning">"သင့်စက်ပစ္စည်းအမည်ကို သင့်ဖုန်းပေါ်ရှိ အက်ပ်များက မြင်ရပါသည်။ သင် 'ဘလူးတုသ်' စက်ပစ္စည်းများသို့ ချိတ်ဆက်သည့်အခါ သို့မဟုတ် WLAN ဟော့စပေါ့ ထုတ်လွှင့်သည့်အခါ အခြားသူများက မြင်နိုင်ပါသည်။"</string>
    <string name="accessibility_no_wifi">"WLAN  ချိတ်ဆက်ထားမှု မရှိပါ"</string>
    <string name="accessibility_wifi_off">"WLAN  ပိတ်ထားသည်"</string>
    <string name="accessibility_wifi_one_bar">"WLAN  ၁ ဘားရှိ"</string>
    <string name="accessibility_wifi_signal_full">"WLAN  အပြည့်ရှိ"</string>
    <string name="accessibility_wifi_three_bars">"WLAN  ၃ ဘား"</string>
    <string name="accessibility_wifi_two_bars">"WLAN  ၂ ဘား"</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="change_wifi_state_app_detail_summary">WLAN ဖွင့်ရန် သို့မဟုတ် ပိတ်ရန်၊ WLAN ကွန်ရက်များ ရှာဖွေရန်နှင့် ၎င်းတို့သို့ ချိတ်ဆက်ရန်၊ ကွန်ရက်များ ထည့်ရန် သို့မဟုတ် ဖယ်ရှားရန် သို့မဟုတ် စက်တွင်းသာသုံးသည့် ဟော့စပေါ့စတင်ရန် ဤအက်ပ်ကို ခွင့်ပြုပါ</string>
    <string name="change_wifi_state_app_detail_switch">WLAN ထိန်းချုပ်ရန် အက်ပ်ကို ခွင့်ပြုပါ</string>
    <string name="change_wifi_state_title">WLAN ထိန်းချုပ်မှု</string>
    <string name="condition_cellular_summary">WLAN မှတစ်ဆင့်သာ အင်တာနက် သုံးစွဲနိုင်ပါသည်</string>
    <string name="connected_via_app">%1$s မှတစ်ဆင့် ချိတ်ဆက်ထားသည်</string>
    <string name="credential_for_wifi">WLAN အတွက် ထည့်သွင်းထားပါသည်</string>
    <string name="data_usage_app_summary_title">မိုဘိုင်းဒေတာနှင့် WLAN</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">မီတာသုံး WLAN ကွန်ရက်များ</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">မီတာသုံး ကွန်ရက်များကို ရွေးရန် WLAN ကို ဖွင့်လိုက်ပါ။</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">နောက်ခံတွင် မိုဘိုင်းဒေတာ အသုံးပြုမှုကို ကန့်သတ်လိုက်လျှင် WLAN သို့ မချိတ်ဆက်မချင်း အချို့အက်ပ်နှင့် ဝန်ဆောင်မှုများသည် အလုပ်လုပ်မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"နောက်ခံတွင် မိုဘိုင်းဒေတာ အသုံးပြုမှုကို ကန့်သတ်လိုက်လျှင် WLAN သို့ မချိတ်ဆက်မချင်း အချို့အက်ပ်နှင့် ဝန်ဆောင်မှုများသည် အလုပ်လုပ်မည် မဟုတ်ပါ။

ဤဆက်တင်သည် ဤဖုန်းထဲရှိ အသုံးပြုသူအားလုံးအပေါ် သက်ရောက်မှု ရှိပါသည်။"</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_wifi_format">WLAN တွင် ^1 သုံးထားသည်</string>
    <string name="data_usage_wifi_title">WLAN ဒေတာ</string>
    <string name="emergency_address_summary">WLAN သုံး၍ အရေးပေါ်ဖုန်းခေါ်သောအခါ အသုံးပြုသည့် သင့်တည်နေရာ</string>
    <string name="fullbackup_data_summary">"(WLAN  စကားဝှက်နှင့် ခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်း အစရှိသော) စက်ကိရိယာဒေတာများနှင့် (ဆက်တင်များနှင့် အက်ပ်များမှ သိမ်းဆည်းထားသော ဖိုင်များ အစရှိသော) အက်ပ်ဒေတာများအား အဝေးမှ အလိုအလျောက် အရံသိမ်းဆည်းပါ။ 

အလိုအလျောက် အရံသိမ်းဆည်းခြင်းအား ဖွင့်ထားသည့်အခါ၊ စက်ကိရိယာနှင့် အက်ပ်ဒေတာများအား ကာလအပိုင်းအခြားအလိုက် အဝေးမှ သိမ်းဆည်းသွားမည်။ အက်ပ်ဒေတာ ဆိုသည်မှာ (ဆော့ဖ်ဝဲရေးသူ ဆက်တင်အား အခြေပြုလျက်) အက်ပ်မှ သိမ်းဆည်းထားသော မည်သည့်ဒေတာမဆို ဖြစ်နိုင်ပြီး အဆက်အသွယ်များ၊ စာတိုများနှင့် ဓာတ်ပုံများ အစရှိသည့် အရေးကြီးသည့် ဒေတာများလည်း ပါဝင်နိုင်သည်။"</string>
    <string name="fullbackup_erase_dialog_message">"(WLAN  စကားဝှက်နှင့် ခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်း အစရှိသော) စက်ကိရိယာဒေတာများနှင့် (ဆက်တင်များနှင့် အက်ပ်များမှ သိမ်းဆည်းထားသော ဖိုင်များ အစရှိသော) အက်ပ်ဒေတာများအား အရံသိုလှောင်သိမ်းဆည်းနေခြင်းမှ ရပ်တန့်ပြီးနောက်၊ အဝေးရှိ ဆာဗာများမှ မိတ္ထူပွားများအားလုံးကို ဖျက်ပစ်လိုပါသလား?"</string>
    <string name="keywords_wifi_calling">WLAN ၊ WLAN ၊ ခေါ်ဆိုမှု၊ ခေါ်ဆိုခြင်း</string>
    <string name="keywords_wifi_notify_open_networks">WLAN အကြောင်းကြားချက်၊ wifi အကြောင်းကြားချက်</string>
    <string name="location_network_based">"WLAN  &amp; မိုဘိုင်းလ်ကွန်ယက်တည်နေရာ"</string>
    <string name="location_scanning_screen_title">WLAN နှင့် ဘလူးတုသ် ရှာဖွေခြင်း</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_description">WLAN ကို ပိတ်ထားလျှင်ပင် အနီးအနားရှိ WLAN ကွန်ရက်များကို အချိန်မရွေးရှာဖွေရန် အက်ပ်များအား ခွင့်ပြုပါ။ ဥပမာအားဖြင့် ၎င်းကို တည်နေရာအခြေပြု ဝန်ဆောင်မှုနှင့် အခြားဝန်ဆောင်မှုများ တိုးတက်လာစေရန် အသုံးပြုနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_title">WLAN ရှာဖွေခြင်း</string>
    <string name="lost_internet_access_cancel">WLAN ဆက်ချိတ်ထားရန်</string>
    <string name="lost_internet_access_text">WLAN ချိတ်ဆက်မှု မကောင်းသည့်အခါတိုင်း မိုဘိုင်းကွန်ရက်သို့ ပြောင်းလဲ ချိတ်ဆက်နိုင်သည်။ ဒေတာ သုံးစွဲခများ ကျသင့်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="lost_internet_access_title">WLAN သည် အင်တာနက်သို့ ချိတ်ဆက်မထားပါ</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">WLAN ဖွင့်ထားချိန်တွင်လည်း မိုဘိုင်းဒေတာ အမြဲတမ်းဖွင့်မည် (မြန်ဆန်သည့် ကွန်ရက် ပြောင်းခြင်းအတွက်)။</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="radio_controls_summary">WLAN ၊ ဘလူးတုသ်၊ လေယာဉ်ပေါ်အသုံးပြုစနစ်၊ မိုဘိုင်းလ်ကွန်ရက်များနှင့် VPN များကို စီမံခန့်ခွဲရန်</string>
    <string name="radio_info_ims_reg_status">"IMS မှတ်ပုံတင်ခြင်း− %1$s
LTE ကို အသုံးပြု၍ ခေါ်ဆိုခြင်း− %2$s
WLAN ကို အသုံးပြု၍ ခေါ်ဆိုခြင်း− %3$s
ဗီဒီယို ခေါ်ဆိုမှု− %4$s
UT အသုံးပြုမှု အသွင်အပြင်− %5$s"</string>
    <string name="reset_network_desc">"၎င်းသည် အောက်ပါတို့အပါအဝင် ကွန်ရက်ဆက်တင်များအားလုံးကို ပြင်ဆင်သတ်မှတ်လိုက်ပါမည်−

"<li>WLAN</li>"
"<li>မိုဘိုင်းဒေတာ</li>"
"<li>ဘလူးတုသ်</li></string>
    <string name="reset_network_title">WLAN၊ မိုဘိုင်း၊ ဘလူးတုသ် ပြင်ဆင်သတ်မှတ်ရန်</string>
    <string name="scanning_status_text_wifi_off_ble_off">WLAN နှင့် ဘလူးတုသ် ရှာဖွေမှု နှစ်ခုလုံးပိတ်ထားသည်</string>
    <string name="scanning_status_text_wifi_off_ble_on">ဘလူးတုသ် ရှာဖွေခြင်း ဖွင့်ထားသည်၊ WLAN ရှာဖွေခြင်း ပိတ်ထားသည်</string>
    <string name="scanning_status_text_wifi_on_ble_off">WLAN ရှာဖွေခြင်း ဖွင့်ထားသည်၊ ဘလူးတုသ် ရှာဖွေခြင်း ပိတ်ထားသည်</string>
    <string name="scanning_status_text_wifi_on_ble_on">WLAN နှင့် ဘလူးတုသ် ရှာဖွေမှု နှစ်ခုလုံးဖွင့်ထားသည်</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">WLAN ၏ MAC လိပ်စာ</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">"WLAN  အလုပ်လုပ်နေသည်"</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"နောက်ထပ် အသုံးပြုသူများ ထည့်သွင်းခြင်းဖြင့် ဤစက်ပစ္စည်းကို အခြားသူများနှင့် မျှဝေအသုံးပြုနိုင်သည်။ အသုံးပြုသူတိုင်းသည် မိမိတို့ကိုယ်ပိုင်နေရာ ရရှိမည်ဖြစ်ပြီး အက်ပ်၊ နောက်ခံပုံနှင့် အခြားအရာတို့ဖြင့် စိတ်ကြိုက်ပြင်ဆင်နိုင်ပါမည်။ အားလုံးကို အကျိုးသက်ရောက်မှု ရှိစေနိုင်သည့် WLAN ကဲ့သို့ ဆက်တင်များကိုလည်း ချိန်ညှိနိုင်ပါမည်။

အသုံးပြုသူအသစ် ထည့်သည့်အခါ ထိုသူသည် မိမိ၏ကိုယ်ပိုင်နေရာကို သတ်မှတ်ရပါမည်။

အသုံးပြုသူ မည်သူမဆို အခြားအသုံးပြုသူများအတွက် အက်ပ်များကို အပ်ဒိတ်လုပ်နိုင်သည်။ အများသုံးစွဲနိုင်မှုဆက်တင်များနှင့် ဝန်ဆောင်မှုများကို အသုံးပြုသူအသစ်ထံသို့ လွှဲပြောင်းပေးမည် မဟုတ်ပါ။"</string>
    <string name="wfc_disclaimer_emergency_limitation_desc_text">"'WLAN ခေါ်ဆိုခြင်း' မှတစ်ဆင့် အရေးပေါ်ဖုန်းခေါ်ခြင်းများကို သင့်ဝန်ဆောင်မှုပေးသူက ပံ့ပိုးမထားပါ။
အရေးပေါ်ဖုန်းခေါ်ခြင်း ပြုလုပ်ရန် စက်ပစ္စည်းသည် ဆယ်လူလာကွန်ရက်သို့ အလိုအလျောက် ပြောင်းသွားပါမည်။
ဆယ်လူလာကွန်ရက် ရရှိနိုင်သည့် နယ်မြေများတွင်သာ အရေးပေါ်ဖုန်းခေါ်ခြင်းများ ပြုလုပ်နိုင်ပါသည်။"</string>
    <string name="wfc_provisioned_switch_string">WLAN ဖြင့် ခေါ်ဆိုမှု ပံ့ပိုးထားပါသည်</string>
    <string name="wifi">WLAN</string>
    <string name="wifi_access_points">WLAN ကွန်ရက်များ</string>
    <string name="wifi_advanced_not_available">WLAN အဆင့်မြှင့်ဆက်တင်များ ဤအသုံးပြုသူအတွက် မရပါ။</string>
    <string name="wifi_advanced_settings_label">IP ဆက်တင်များ</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">အဆင့်မြင့် WLAN</string>
    <string name="wifi_ap_band_select_one">WLAN ဟော့စပေါ့အတွက် အနည်းဆုံး လိုင်းတစ်လိုင်းရွေးပါ−</string>
    <string name="wifi_ask_disable">%s က WLAN ပိတ်လိုသည်</string>
    <string name="wifi_ask_enable">%s က WLAN ဖွင့်လိုသည်</string>
    <string name="wifi_calling_mode_cellular_preferred_summary">မိုဘိုင်းကွန်ရက် မရနိုင်လျှင် WLAN သုံးပါ</string>
    <string name="wifi_calling_mode_wifi_only_summary">WLAN သုံး၍ ခေါ်ဆိုသည်။ WLAN မရတော့လျှင် ခေါ်ဆိုမှု ပြီးသွားပါမည်။</string>
    <string name="wifi_calling_mode_wifi_preferred_summary">WLAN မရနိုင်လျှင် မိုဘိုင်းကွန်ရက် သုံးပါ</string>
    <string name="wifi_calling_not_supported">%1$s အတွက် WLAN ခေါ်ဆိုမှုကို ပံ့ပိုးမထားပါ</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">WLAN ခေါ်ဆိုမှု ဖွင့်ထားသည့်အခါ သင်၏ရွေးချယ်မှုနှင့် လိုင်းပိုမိမှုအပေါ် မူတည်၍ သင့်ဖုန်းသည် WLAN ကွန်ရက်များ သို့မဟုတ် သင့် ဝန်ဆောင်မှုပေးသူ၏ ကွန်ရက်မှတစ်ဆင့် ခေါ်ဆိုမှုများ ထပ်ဆင့်ပို့နိုင်ပါသည်။ ဤဝန်ဆောင်မှုမဖွင့်မီ ကျသင့်ငွေနှင့် အခြားအသေးစိတ် အချက်များအတွက် သင့်ဝန်ဆောင်မှုပေးသူကို မေးမြန်းကြည့်ပါ။%1$s</string>
    <string name="wifi_calling_settings_activation_instructions">WLAN ခေါ်ဆိုမှုကို စသုံးရန်ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title">"WLAN  ခေါ်ဆိုမှု"</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_summary">လိုင်းပိုမိစေရန် WLAN ဖြင့်ခေါ်ဆိုခြင်းကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_title">WLAN ဖြင့် ခေါ်ဆိုမှုများကို တိုးချဲ့ပါ</string>
    <string name="wifi_calling_summary">ဖုန်းခေါ်ဆိုမှုများ အရည်အသွေး ပိုမိုကောင်းမွန်စေရန် WLAN အသုံးပြုသည်</string>
    <string name="wifi_calling_turn_on">WLAN ခေါ်ဆိုမှုဖွင့်ပါ</string>
    <string name="wifi_carrier_connect">ဖုန်းကုမ္ပဏီ WLAN ကွန်ရက်</string>
    <string name="wifi_cellular_data_fallback_summary">WLAN တွင် အင်တာနက် ချိတ်ဆက်မှု မရှိသည့်အခါ မိုဘိုင်းဒေတာကို အသုံးပြုပါ။ ဒေတာသုံးစွဲခ ကျသင့်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="wifi_configure_settings_preference_summary_wakeup_off">WLAN သည် အလိုအလျှောက် ပြန်မဖွင့်ပါ</string>
    <string name="wifi_configure_settings_preference_summary_wakeup_on">WLAN သည် အလိုအလျှောက် ပြန်ဖွင့်သည်</string>
    <string name="wifi_configure_settings_preference_title">WLAN ဦးစားပေးများ</string>
    <string name="wifi_data_template">^1 WLAN ဒေတာ</string>
    <string name="wifi_data_usage">WLAN ဒေတာ အသုံးပြုမှု</string>
    <string name="wifi_disabled_wifi_failure">WLAN ချိတ်ဆက်မှု မအောင်မြင်ပါ</string>
    <string name="wifi_dpp_add_device_to_wifi">ဤစက်ကို “%1$s” သို့ ထည့်လိုသလား။</string>
    <string name="wifi_dpp_center_qr_code">“%1$s” သို့ စက်ပစ္စည်းထည့်ရန် အောက်ရှိ QR ကုဒ်ကို အလယ်တည့်တည့် ထားပါ</string>
    <string name="wifi_dpp_failure_not_supported">“%1$s” ထည့်ခြင်းကို ဤစက်ပစ္စည်းက ပံ့ပိုးမထားပါ</string>
    <string name="wifi_dpp_scan_open_network_qr_code_with_another_device">“%1$s” နှင့်ချိတ်ဆက်ရန် ဤ QR ကုဒ်ကို စကင်ဖတ်ပါ</string>
    <string name="wifi_dpp_scan_qr_code_join_network">“%1$s” သို့ ချိတ်ဆက်ရန် အောက်ရှိ QR ကုဒ်ကို အလယ်တည့်တည့် ထားပါ</string>
    <string name="wifi_dpp_scan_qr_code_join_unknown_network">QR ကုဒ်ကို စကင်ဖတ်၍ WLAN ကို ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="wifi_dpp_scan_qr_code_with_another_device">“%1$s” နှင့် ချိတ်ဆက်ရန် ဤ QR ကုဒ်ကို စကင်ဖတ်ပြီး စကားဝှက် မျှဝေပါ</string>
    <string name="wifi_dpp_share_wifi">WLAN မျှဝေပါ</string>
    <string name="wifi_dpp_sharing_wifi_with_this_device">WLAN ကို ဤစက်အား မျှဝေနေသည်…</string>
    <string name="wifi_dpp_wifi_password">WLAN စကားဝှက်− %1$s</string>
    <string name="wifi_dpp_wifi_shared_with_device">WLAN မျှဝေထားသော စက်ပစ္စည်းများ</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">"သင့်မှာ WLAN  ကွန်ရက်ကို ပြောင်းလဲရန် ခွင့်ပြုချက် မရှိပါ။"</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">ရနိုင်သည့်ကွန်ရက်များကို မြင်ရန် WLAN ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="wifi_hotspot_auto_off_summary">မည်သည့် စက်ပစ္စည်းကိုမျှ ချိတ်ဆက်ထားခြင်း မရှိလျှင် WLAN ဟော့စပေါ့ကို ပိတ်သွားပါမည်</string>
    <string name="wifi_hotspot_checkbox_text">WLAN ဟော့စပေါ့</string>
    <string name="wifi_hotspot_footer_info_regular">သင်၏ အခြားစက်များအတွက် WLAN ကွန်ရက်ကို ဖွင့်ပေးရန် ဟော့စပေါ့ကို အသုံးပြုပါ။ ဟော့စပေါ့က သင်၏ မိုဘိုင်းဒေတာဆက်သွယ်မှုကို အသုံးပြုပြီး အင်တာနက်ကို ဖန်တီးပေးနိုင်ပါသည်။ မိုဘိုင်းဒေတာသုံးစွဲခ ပိုကုန်ကျနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">တိုက်ရိုက် WLAN</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">တိုက်ရိုက် WLAN</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">WLAN ကွန်ရက်တွင် အင်တာနက် မကောင်းလျှင် မသုံးပါနှင့်</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_scan_always_turn_on_message_unknown">"တည်နေရာ ပိုတိကျစေရန်နှင့် အခြားရည်ရွယ်ချက်များအတွက် အမည်ဖော်မထားသောအက်ပ်သည် WLAN ပိတ်ထားသော်လည်း ကွန်ရက်ကြည့်ရှုခြင်းကို ဖွင့်လိုသည်။

ရှာဖွေလိုသော အက်ပ်အားလုံးအတွက် ၎င်းကို ခွင့်ပြုလိုသလား။"</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"တည်နေရာ တိကျမှုနှင့် တခြားရည်ရွယ်ချက်များအတွက် ပိုကောင်းစေရန် %1$s သည် ဝိုင်ဖိုင်ပိတ်ထားချိန်မှာပင်လျှင် ကွန်ရက်ရှာဖွေမှုကို ဖွင့်လိုသည်။

 အခြား ရှာဖွေလိုသော အပလီကေးရှင်းအားလုံးကို ခွင့်ပြုရမည်လား?"</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text">တည်နေရာ ပိုမိုတိကျမှု ရှိစေရန်အတွက် WLAN ကို ပိတ်ထားသည့်အခါတွင်ပင် အက်ပ်နှင့် ဝန်ဆောင်မှုများသည် WLAN ကွန်ရက်များကို အချိန်မရွေး ရှာဖွေနိုင်ပါသည်။ ဥပမာအားဖြင့် တည်နေရာကို အခြေခံသည့် လုပ်ဆောင်ချက်များနှင့် ဝန်ဆောင်မှုများ ပိုမိုကောင်းမွန်လာစေရန် ၎င်းကို အသုံးပြုပါသည်။ ၎င်းကို LINK_BEGINရှာဖွေခြင်း ဆက်တင်များLINK_END တွင် ပြောင်းနိုင်သည်။</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text_scanning_off">တည်နေရာ ပိုမိုတိကျလာစေရန် LINK_BEGINရှာဖွေမှု ဆက်တင်များLINK_END ရှိ WLAN ရှာဖွေခြင်းကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="wifi_scan_throttling">WLAN ရှာဖွေခြင်း ထိန်းချုပ်မှု</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">စက်ပိတ်ထားစဉ် WLAN ဖွင့်ထားပါ</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_master_switch_title">WLAN သုံးရန်</string>
    <string name="wifi_settings_scanning_required_enabled">WLAN ရှာဖွေခြင်း ဖွင့်ထားသည်</string>
    <string name="wifi_settings_scanning_required_info">WLAN ကို ပိတ်ထားစေကာမူ WLAN ကွန်ရက်များကို အချိန်မရွေး ရှာဖွေရန် အက်ပ်နှင့် ဝန်ဆောင်မှုများအား WLAN ရှာဖွေခြင်းက ခွင့်ပြုသည်။ ၎င်းကို ဥပမာအားဖြင့် တည်နေရာအခြေပြု လုပ်ဆောင်ချက်နှင့် ဝန်ဆောင်မှုများ ကောင်းမွန်လာစေရန် အသုံးပြုနိုင်သည်။</string>
    <string name="wifi_settings_scanning_required_summary">WLAN ကို အလိုအလျောက် ဖွင့်ရန် WLAN ရှာဖွေခြင်းကို ဦးစွာ ဖွင့်ရပါမည်။</string>
    <string name="wifi_settings_scanning_required_title">WLAN ရှာဖွေခြင်း ဖွင့်လိုသလား။</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">"WLAN  သင့်တော်အောင်ဆောင်ရွက်ခြင်း"</string>
    <string name="wifi_switch_away_when_unvalidated">WLAN တွင် အင်တာနက် သုံးစွဲခွင့်မရှိတော့ပါက မိုဘိုင်းဒေတာသို့ ပြောင်းပါ။</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">WLAN ဟော့စပေါ့ သတ်မှတ်ရန်</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">"ခရီးဆောင် WLAN  ဟော့စပေါ့ မှားယွင်းချက်"</string>
    <string name="wifi_turned_on_message">WLAN ဖွင့်ထားသည်</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">WLAN Verbose မှတ်တမ်းတင်ခြင်းအား ဖွင့်မည်</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">WLAN မှတ်တမ်းတင်ခြင်း နှုန်းအားမြင့်ကာ၊ WLAN ရွေးရာတွင် SSID RSSI ဖြင့်ပြပါ</string>
    <string name="wifi_wakeup">WLAN ကို အလိုအလျောက် ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="wifi_wakeup_summary">သင်၏နေအိမ်ကွန်ရက်ကဲ့သို့သော သိမ်းဆည်းထားသည့် အရည်အသွေးမြင့် ကွန်ရက်များအနီးသို့ ရောက်သည့်အခါ WLAN ကို ဖွင့်လိုက်ပါမည်</string>
    <string name="wifi_wakeup_summary_scanning_disabled">WLAN ရှာဖွေခြင်းကို ပိတ်ထားသောကြောင့် မရနိုင်ပါ</string>
</resources>
