<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about_phone_device_name_warning">Додатки на телефоні бачать назву пристрою. Її також можуть бачити інші люди, коли ви під’єднуєтеся до пристроїв Bluetooth або налаштовуєте точку доступу WLAN.</string>
    <string name="accessibility_no_wifi">WLAN від’єднано.</string>
    <string name="accessibility_wifi_off">WLAN вимкнено.</string>
    <string name="accessibility_wifi_one_bar">Одна смужка сигналу WLAN.</string>
    <string name="accessibility_wifi_signal_full">Максимальний сигнал WLAN.</string>
    <string name="accessibility_wifi_three_bars">Три смужки сигналу WLAN.</string>
    <string name="accessibility_wifi_two_bars">Дві смужки сигналу WLAN.</string>
    <string name="backup_data_summary">Створювати резервні копії даних програм, паролів WLAN та інших налаштувань на серверах Google</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">Припинити створення резервних копій паролів WLAN, закладок, інших налаштувань і даних додатків, а також стерти всі копії на серверах Google?</string>
    <string name="battery_action_wifi">Налаштування WLAN</string>
    <string name="battery_desc_wifi">Використання акумулятора мережею WLAN</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Вимкніть WLAN, якщо з’єднання не використовується чи не доступне</string>
    <string name="battery_usm_desc">"Режим Ultra STAMINA значно подовжує тривалість роботи акумулятора. Зверніть увагу: оскільки інтернет-з’єднання через мережу WLAN і передавання мобільних даних вимикається, деякі функції, як-от синхронізація даних і дзвінки через WLAN, будуть недоступні. Головний екран буде переключено на спеціальний головний екран режиму Ultra STAMINA.

Програми, доступні в режимі Ultra STAMINA"</string>
    <string name="battery_usm_desc_variable">"Режим Ultra STAMINA значно подовжує тривалість роботи акумулятора. Зверніть увагу: оскільки інтернет-з’єднання через мережу WLAN і пакетні дані вимикаються, деякі функції, як-от синхронізація даних і %s, будуть недоступні. Головний екран буде переключено на спеціальний головний екран режиму Ultra STAMINA.

Програми, доступні в режимі Ultra STAMINA"</string>
    <string name="bluetooth_on_time">Час роботи WLAN</string>
    <string name="bs_feature_wifi">Вимикати WLAN</string>
    <string name="change_wifi_state_app_detail_summary">Дозволити цьому додатку вмикати чи вимикати WLAN, шукати мережі WLAN та підключатися до них, додавати або видаляти мережі чи запускати лише локальну точку доступу</string>
    <string name="change_wifi_state_app_detail_switch">Дозволити додатку керувати WLAN</string>
    <string name="change_wifi_state_title">Керування WLAN</string>
    <string name="condition_bg_data_summary">Фоновий режим доступний лише через WLAN. Це може вплинути на роботу деяких додатків і служб, коли мережа WLAN недоступна.</string>
    <string name="condition_cellular_summary">Інтернет доступний лише через WLAN</string>
    <string name="connected_via_app">Підключено через додаток %1$s</string>
    <string name="credential_for_wifi">Установлено для мережі WLAN</string>
    <string name="ct_wifi_connected_text">Підключен. WLAN China Telecom</string>
    <string name="cw_network_notification">Увімкнути сповіщення WLAN CT</string>
    <string name="cw_network_priority">Пріоритет WLAN China Telecom</string>
    <string name="cw_network_priority_summary">З’єднанню з мережами WLAN China Telecom буде надано пріоритет порівняно з іншими мережами WLAN</string>
    <string name="data_service_except_mms_disabled_warning_txt">Якщо ви не підключені до мережі WLAN, ви не зможете користуватись Інтернетом, електронною поштою або іншими програмами, що використовують з’єднання для мобільного передавання даних. Вимкнути це з’єднання?</string>
    <string name="data_traffic_disabled_text">Не вдалося підключитися до мереж WLAN China Telecom, оскільки вимкнуто передавання даних. Увімкнути передавання даних зараз?</string>
    <string name="data_usage_app_summary_title">Мобільні дані та WLAN</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Установ. ліміт даних WLAN</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">Сховати статистику WLAN</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">Показувати дані WLAN</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">Мережі WLAN із тарифік. трафіку</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">Щоб вибрати мережі з тарифікацією трафіку, увімкніть WLAN.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Якщо обмежити мобільний трафік у фоновому режимі, деякі додатки та служби працюватимуть лише під час з’єднання з WLAN.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Якщо обмежити мобільний трафік у фоновому режимі, деякі додатки та служби працюватимуть лише під час з’єднання з WLAN.

Це налаштування використовується для всіх користувачів цього телефона."</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_wifi_format">WLAN споживає ^1</string>
    <string name="data_usage_wifi_title">Дані WLAN</string>
    <string name="dialog_message_hint">"Режим STAMINA включає:

• Розширений режим очікування.
Коли екран вимкнуто, ця функція заощаджує заряд, тимчасово вимикаючи підключення до WLAN і передавання мобільних даних. У цей час більшість програм неактивні.
Коли екран увімкнуто, телефон працює у звичайному режимі.
Якщо необхідно, щоб певні програми працювали в розширеному режимі очікування, додайте їх до списку «ПРОГРАМИ, АКТИВНІ В РЕЖИМІ ОЧІКУВАННЯ». 

• Розширене використання.
Заощаджує заряд під час використання пристрою, обмежуючи роботу апаратного забезпечення.
"</string>
    <string name="dialog_message_no_extended_usage_hint"><u>Що таке режим STAMINA?</u>"
Режим STAMINA — це функція заставки від Sony. Він подовжує тривалість роботи від акумулятора, коли вимкнуто дисплей.

"<u>Загальне використання</u>"
Щоб увімкнути режим STAMINA, торкніться відповідної кнопки на екрані.
Коли екран вимкнуто, WLAN, передавання мобільних даних і більшість програм буде тимчасово вимкнуто для заощадження ресурсу акумулятора.
Коли екран увімкнуто, телефон працюватиме у звичайному режимі.

"<u>Розширене використання</u>"
Щоб не вимикати потрібні програми в режимі STAMINA, просто додайте їх до списку ПРОГРАМ, АКТИВНИХ У РЕЖИМІ ОЧІКУВАННЯ.
Якщо не додати програми до цього списку, вони можуть працювати неправильно.

"<u>Примітка</u>"
Якщо програма працює неправильно, додайте її до списку ПРОГРАМ, АКТИВНИХ У РЕЖИМІ ОЧІКУВАННЯ, або вимкніть режим STAMINA."</string>
    <string name="emergency_address_summary">Використовується як адреса, коли ви телефонуєте в екстрені служби через WLAN</string>
    <string name="fullbackup_data_summary">"Автоматично завантажуйте дані з пристроїв (як-от паролі WLAN та історію дзвінків) і додатків (як-от налаштування та збережені файли). Це можна робити віддалено.

Коли ви вмикаєте автозавантаження, дані з пристроїв і додатків віддалено зберігаються через певні проміжки часу. Дані додатків – це будь-яка інформація, яку вони зберігають (залежно від налаштувань розробника), зокрема такі конфіденційні дані, як контакти, повідомлення та фотографії."</string>
    <string name="fullbackup_erase_dialog_message">Не створювати резервні копії даних пристроїв (як-от паролів WLAN та історії дзвінків) і додатків (як-от налаштувань і збережених файлів) та стерти всі копії на віддалених серверах?</string>
    <string name="install_wapi_certs">Установ. сертифік. WLAN</string>
    <string name="keywords_wifi_notify_open_networks">сповіщення WLAN, сповіщення wifi</string>
    <string name="l_dialog_message_hint">"Режим STAMINA включає:

• Розширений режим очікування
Заощаджує заряд акумулятора, коли вимкнено екран, тимчасово вимикаючи WLAN. Більшість програм буде вимкнено.
Коли екран увімкнено, пристрій функціонуватиме звичайним чином.
Якщо не потрібно вимикати певні програми під час розширеного режиму очікування, додайте їх до списку «Програми, активні в режимі очікування».

• Розширене використання
Заощаджує заряд акумулятора під час використання пристрою, обмежуючи продуктивність апаратного забезпечення."</string>
    <string name="location_based_wifi">WLAN за розташуванням</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Місцезнаходження, визначене WLAN</string>
    <string name="location_network_based">Місцезнах. WLAN і моб. мережі</string>
    <string name="location_scanning_screen_title">Пошук WLAN та Bluetooth</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_description">Дозволити додаткам і сервісам будь-коли шукати мережі WLAN, навіть якщо WLAN вимкнено. Це може покращити роботу функцій і сервісів, які використовують геодані.</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_title">Шукати мережі WLAN</string>
    <string name="lost_internet_access_cancel">Використовувати WLAN</string>
    <string name="lost_internet_access_text">Коли у вас погане з’єднання WLAN, ви можете перейти на мобільну мережу. Може стягуватися плата за використання трафіку.</string>
    <string name="lost_internet_access_title">Мережу WLAN не під’єднано до Інтернету</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">Не вимикати мобільний Інтернет, навіть якщо ввімкнено WLAN (щоб швидше переходити між мережами).</string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">Змінити WLAN Assistant?</string>
    <string name="nfc_wifi_share_check_dialog_des_txt">Щоб надати загальний доступ до своєї поточної мережі WLAN, в установках виберіть параметр «Надати доступ до даних WLAN».</string>
    <string name="nfc_wifi_share_checkbox">Надати доступ до даних WLAN</string>
    <string name="nfc_wifi_share_title_txt">Обмінюватися даними про WLAN</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_description_txt">Автоматичне з’єднання з точкою доступу WLAN AT&amp;T</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_txt">Автоз’єдн. з WLAN AT&amp;T</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="powersaver_feature_data_message">Якщо ви не підключені до мережі WLAN, ви не зможете користуватись Інтернетом, електронною поштою або іншими програмами, що використовують з’єднання для мобільного передавання даних. Вимкнути це з’єднання?</string>
    <string name="powersaver_feature_wifi">Вимикати WLAN</string>
    <string name="radio_controls_summary">Керуйте WLAN, Bluetooth, режимом польоту, мережами мобільного зв’язку та VPN</string>
    <string name="radio_info_ims_reg_status">"Реєстрація IMS: %1$s
Голосові команди через LTE: %2$s
Голосові команди через WLAN: %3$s
Відеодзвінки: %4$s
Інтерфейс UT: %5$s"</string>
    <string name="reset_network_desc">"Буде скинуто всі налаштування мережі, зокрема 

"<li>WLAN</li>"
"<li>мобільний трафік</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Дозволити вносити зміни в налаштування WLAN і мобільних мереж</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">WLAN і мобільні мережі</string>
    <string name="scanning_status_text_wifi_off_ble_off">Пошук мереж WLAN та пристроїв Bluetooth вимкнено</string>
    <string name="scanning_status_text_wifi_off_ble_on">Пошук пристроїв Bluetooth увімкнено, пошук мереж WLAN вимкнено</string>
    <string name="scanning_status_text_wifi_on_ble_off">Пошук мереж WLAN увімкнено, пошук пристроїв Bluetooth вимкнено</string>
    <string name="scanning_status_text_wifi_on_ble_on">Увімкнено пошук мереж WLAN та пристроїв Bluetooth</string>
    <string name="somc_backup_failed_no_wifi_summary">Очікування з’єднання WLAN</string>
    <string name="somc_wifi_turned_on_info">WLAN увімкнено. Виберіть свою мережу зі списку.</string>
    <string name="stamina_xssm_summary">Вимикає передавання мобільних даних і WLAN, коли екран вимкнуто</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">MAC-адреса WLAN</string>
    <string name="tethering_no_sim_warning_txt">Вставте SIM-картку, щоб надати іншим пристроям доступ до з’єднання для передачі даних вашого телефону через мобільну точку доступу WLAN або зв’язування USB для підключення до Інтернету.</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">Дані мережі WLAN отримано</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">Дані мережі WLAN надіслано</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLAN працює</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Цим пристроєм можуть користуватися кілька людей. Для цього потрібно створити додаткові профілі. Власник профілю може налаштувати його на свій смак: вибрати фоновий малюнок, установити потрібні додатки тощо. Користувачі також можуть налаштовувати певні параметри пристрою (як-от WLAN), які застосовуватимуться до решти профілів.

Після створення новий профіль потрібно налаштувати.

Будь-який користувач пристрою може оновлювати додатки для решти користувачів. Налаштування спеціальних можливостей і служб можуть не передаватися новому користувачеві."</string>
    <string name="usm_descr">"Режим Ultra STAMINA значно збільшить тривалість роботи від акумулятора. Його можна використовувати, коли ви не можете зарядити пристрій протягом тривалого часу .

При цьому будуть доступні лише основні функції, такі як телефон і обмін повідомленнями. Щоб дізнатися більше, торкніться «Докладніше».

Візьміть до уваги, що з’єднання з Інтернетом через WLAN і передавання мобільних даних буде вимкнено."</string>
    <string name="vowifi_emergency_call_unavailable_via_vowifi_dialog_desc_txt">"Екстрені дзвінки не можна здійснити через WLAN.
Для здійснення екстреного дзвінка пристрій автоматично переключиться до стільникової мережі (2G/3G).
Екстрені дзвінки доступні лише в регіонах зі стільниковим покриттям."</string>
    <string name="vowifi_emergency_call_unavailable_via_vowifi_dialog_title_txt">Екстрені дзвінки через WLAN</string>
    <string name="vowifi_emergency_call_unavailable_via_vowifi_notification_title_txt">Дзв. через WLAN — Vodafone</string>
    <string name="vowifi_network_location_requested_dialog_desc_txt">"Щоб увімкнути дзвінки через WLAN, потрібно ввімкнути параметр «Місцезнаходження» й вибрати режим «Висока точність» або «Економія заряду акумулятора».

Під час дзвінків через WLAN параметр «Місцезнаходження» не має вимикатися."</string>
    <string name="wfc_disclaimer_emergency_limitation_desc_text">"Екстрені дзвінки не можна здійснити через WLAN.
Для здійснення екстреного дзвінка пристрій автоматично переключиться до стільникової мережі (2G/3G).
Екстрені дзвінки доступні лише в регіонах зі стільниковим покриттям."</string>
    <string name="wfc_location_info_dialog_desc_txt">Пов’язану з розташуванням інформацію можна надіслати до Google або оператора, щоб здійснювати дзвінки через WLAN незалежно від того, чи ввімкнено визначення розташування.</string>
    <string name="wfc_provisioned_switch_string">Виклики через WLAN дозволено</string>
    <string name="wifi">WLAN</string>
    <string name="wifi_access_points">Мережі WLAN</string>
    <string name="wifi_advanced_not_available">Розширені налаштування WLAN недоступні для цього користувача</string>
    <string name="wifi_advanced_settings_label">Установки WLAN</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Розширені налаштування WLAN</string>
    <string name="wifi_ap_band_select_one">Виберіть принаймні один діапазон для точки доступу WLAN:</string>
    <string name="wifi_ask_disable">Додаток %s хоче вимкнути WLAN</string>
    <string name="wifi_ask_enable">Додаток %s хоче ввімкнути WLAN</string>
    <string name="wifi_auto_network_switch_setting_msg">Автоматичне переключення на основну мережу, коли доступні обидві мережі (WLAN і мобільна)</string>
    <string name="wifi_calling_link_to_register_emergency_address">Натисніть тут, щоб увімкнути функцію дзвінків через WLAN або оновити наявну адресу для екстрених ситуацій</string>
    <string name="wifi_calling_mode_cellular_preferred_summary">Використовувати WLAN, якщо немає мобільної мережі</string>
    <string name="wifi_calling_mode_wifi_only_summary">Телефонувати через WLAN. У разі втрати з’єднання з WLAN виклик буде завершено.</string>
    <string name="wifi_calling_mode_wifi_preferred_summary">Використовувати мобільну мережу, коли немає WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_not_supported">%1$s не підтримує дзвінки через WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">"Дзвоніть через WLAN у місцях із недостатнім покриттям мобільної мережі.

Вартість
За інформацією про вартість дзвінків через WLAN звертайтеся до постачальника послуг.

Примітки щодо дзвінків через WLAN
Щоб здійснювати дзвінки через WLAN, потрібно перебувати в діапазоні дії відповідної мережі WLAN."</string>
    <string name="wifi_calling_on_dialog_text">Щоб користуватися функцією «Дзвінки через WLAN», виберіть SIM-картку 1 як основну SIM-картку для параметра «Пакетні дані»</string>
    <string name="wifi_calling_settings_activation_instructions">Активувати дзвінки через WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title">Дзвінки через WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_summary">Увімкніть дзвінки через WLAN, щоб розширити покриття</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_title">Розширте покриття за допомогою WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_summary">Телефонувати через WLAN для якісніших викликів</string>
    <string name="wifi_calling_turn_on">Увімкнути дзвінки через WLAN</string>
    <string name="wifi_carrier_connect">Мережа WLAN оператора</string>
    <string name="wifi_cellular_data_fallback_summary">Вмикати мобільне передавання даних, якщо мережа WLAN не має доступу до Інтернету. Може стягуватися плата за використання трафіку.</string>
    <string name="wifi_configure_settings_preference_summary_wakeup_off">WLAN не вмикається автоматично</string>
    <string name="wifi_configure_settings_preference_summary_wakeup_on">WLAN вмикається автоматично</string>
    <string name="wifi_configure_settings_preference_title">Параметри WLAN</string>
    <string name="wifi_context_menu_change_wapi_certificate">Змінити сертифікат WLAN</string>
    <string name="wifi_data_template">^1 трафіку WLAN</string>
    <string name="wifi_data_usage">Трафік WLAN</string>
    <string name="wifi_disabled_wifi_failure">Помилка з’єднання WLAN</string>
    <string name="wifi_dpp_add_device_to_wifi">Додати цей пристрій до мережі \"%1$s\"?</string>
    <string name="wifi_dpp_center_qr_code">Щоб додати пристрій у мережу \"%1$s\", наведіть камеру на QR-код нижче</string>
    <string name="wifi_dpp_failure_not_supported">Цей пристрій не підтримує \"%1$s\"</string>
    <string name="wifi_dpp_scan_open_network_qr_code_with_another_device">Відскануйте QR-код, щоб підключитися до мережі \"%1$s\"</string>
    <string name="wifi_dpp_scan_qr_code_join_network">Щоб підключитися до мережі \"%1$s\", наведіть камеру на QR-код нижче</string>
    <string name="wifi_dpp_scan_qr_code_join_unknown_network">Щоб під’єднатися до мережі WLAN, відскануйте QR-код</string>
    <string name="wifi_dpp_scan_qr_code_with_another_device">Відскануйте QR-код, щоб підключитися до мережі \"%1$s\" і поділитися паролем</string>
    <string name="wifi_dpp_share_wifi">Поділитися мережею WLAN</string>
    <string name="wifi_dpp_sharing_wifi_with_this_device">Цьому пристрою надається доступ до WLAN…</string>
    <string name="wifi_dpp_wifi_password">Пароль WLAN: %1$s</string>
    <string name="wifi_dpp_wifi_shared_with_device">Пристрій підключено до мережі WLAN</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">У вас немає дозволу на змінення мережі WLAN.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Щоб переглянути доступні мережі, увімкніть WLAN.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">Пошук мереж WLAN…</string>
    <string name="wifi_hotspot_auto_off_summary">Якщо немає під’єднаних пристроїв, точка доступу WLAN вимикатиметься</string>
    <string name="wifi_hotspot_configure_ap_text">Налаштув. точки доступу WLAN</string>
    <string name="wifi_hotspot_footer_info_regular">Створіть мережу WLAN для своїх пристроїв за допомогою точки доступу. Точка доступу надає інтернет-з’єднання через мобільне передавання даних. Може стягуватися додаткова плата за використання мобільного трафіку.</string>
    <string name="wifi_hs2_strings_hotspot2_summary_txt">Автоматично підключатися до доступної мережі Passpoint, коли WLAN увімкнено</string>
    <string name="wifi_limit_optimizations_summary">Обмежити викорис. заряду WLAN</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_on_time">Час роботи WLAN</string>
    <string name="wifi_p2p_settings">Установки WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Не використовувати мережу WLAN, якщо немає стабільного інтернет-з’єднання</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Увімкнути WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_scan_always_turn_on_message_unknown">"Щоб покращити точність даних про місцезнаходження та розширити можливості пристрою, додаток хоче шукати мережі, навіть коли WLAN вимкнено.

Дозволити це всім додаткам?"</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"Щоб покращити точність даних про місцезнаходження, а також для інших цілей, програма %1$s хоче вмикати сканування мережі, навіть коли WLAN вимкнено.

Дозволити це для всіх програм, які потребують сканування?"</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text">Щоб покращити точність визначення місцезнаходження, додатки та служби можуть шукати мережі WLAN, навіть якщо WLAN вимкнено. Це може покращити роботу функцій і служб, які використовують геодані. Це налаштування можна змінити в LINK_BEGINпараметрах скануванняLINK_END.</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text_scanning_off">Щоб точніше визначати місцезнаходження, увімкніть сканування WLAN у LINK_BEGINналаштуваннях скануванняLINK_END.</string>
    <string name="wifi_scan_throttling">Зменшити радіус пошуку мереж WLAN</string>
    <string name="wifi_security_short_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_security_short_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_cert">Захищено за допомогою WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_psk">Захищено за допомогою WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_security_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_security_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_select_network">Вибрати WLAN</string>
    <string name="wifi_setting_on_during_sleep_title">Не вимикати WLAN у режимі сну</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">WLAN у режимі сну</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">Налаштування WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_master_switch_title">Використовувати WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_scanning_required_enabled">Пошук мереж WLAN увімкнено</string>
    <string name="wifi_settings_scanning_required_info">За допомогою функції пошуку мереж WLAN додатки та сервіси можуть будь-коли шукати бездротові мережі, навіть якщо WLAN вимкнено. Це покращує роботу функцій і сервісів, які використовують дані про місцезнаходження.</string>
    <string name="wifi_settings_scanning_required_summary">Щоб автоматично активувати WLAN, спершу ввімкніть пошук мереж WLAN.</string>
    <string name="wifi_settings_scanning_required_title">Увімкнути пошук мереж WLAN?</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_starting">Увімкнення WLAN…</string>
    <string name="wifi_stopping">Вимкнення WLAN…</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">Оптимізація WLAN</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Мінімізувати використання акумулятора, коли ввімкнено WLAN</string>
    <string name="wifi_switch_away_when_unvalidated">Вмикати мобільне передавання даних, якщо мережа WLAN утрачає доступ до Інтернету.</string>
    <string name="wifi_tether_settings_subtext">Налаштувати портативну точку доступу WLAN і керувати нею</string>
    <string name="wifi_tether_settings_text">Установки порт. точ. дост. WLAN</string>
    <string name="wifi_tethering_warning_txt">Усі поточні операції через WLAN, як-от передавання мультимедійних файлів, оновлення ПЗ телефону, створення резервних копій і відновлення, буде перервано.</string>
    <string name="wifi_turned_on_message">WLAN увімкнено</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">Докладний запис у журнал WLAN</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">Показувати в журналі RSSI для кожного SSID під час вибору WLAN</string>
    <string name="wifi_wakeup">Автоматично вмикати WLAN</string>
    <string name="wifi_wakeup_summary">WLAN вмикатиметься поблизу збережених високоякісних мереж, як-от вашої домашньої мережі</string>
    <string name="wifi_wakeup_summary_scanning_disabled">Недоступно, оскільки пошук мереж WLAN вимкнено</string>
    <string name="wifi_wps_category_title">Налаштувати мережу WLAN</string>
    <string name="wps_strings_wifi_disconnected_txt">WLAN відключено. Налаштування скасовано.</string>
    <string name="xssm_guidecontent_what_stamina40jp_txt">"Режим STAMINA зберігає заряд акумулятора, налаштовуючи установки пристрою. Ви можете вибрати програми, які запускатимуться з обмеженою функціональністю в режимі сну. (Це допомагає зберегти заряд акумулятора, оскільки більшість програм виснажує його навіть у режимі сну.)

Для вибраних програм вимикаються:
- WLAN;
- мобільне передавання даних;
- таймер.

Колір і частота сигналу сповіщень у режимі сну однакові для всіх програм.

Режим STAMINA вимикається, коли ви керуєте пристроєм."</string>
</resources>
