<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about_phone_device_name_warning">De naam van je apparaat is zichtbaar voor apps op je telefoon. De apparaatnaam kan ook door andere mensen worden gezien wanneer je verbinding maakt met Bluetooth-apparaten of een wifi-hotspot instelt.</string>
    <string name="accessibility_no_wifi">WLAN-verbinding verbroken.</string>
    <string name="accessibility_wifi_off">WLAN: uitgeschakeld.</string>
    <string name="accessibility_wifi_one_bar">WLAN: één streepje.</string>
    <string name="accessibility_wifi_signal_full">WLANi-signaal is op volledige sterkte.</string>
    <string name="accessibility_wifi_three_bars">WLAN: drie streepjes.</string>
    <string name="accessibility_wifi_two_bars">WLAN: twee streepjes.</string>
    <string name="battery_action_wifi">WLAN-instellingen</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="battery_usm_desc">"Ultra STAMINA-modus verlengt de gebruiksduur van de batterij aanzienlijk. Let op dat aangezien internetverbinding via WLAN en Mobiele data wordt uitgeschakeld, functies zoals gegevenssynchronisatie en WLAN-bellen niet beschikbaar zijn. Het startscherm wordt overgeschakeld naar het startscherm van de Ultra STAMINA-modus.

Beschikbare apps in Ultra STAMINA-modus"</string>
    <string name="battery_usm_desc_variable">"Ultra STAMINA-modus verlengt de gebruiksduur van de batterij aanzienlijk. Let op dat aangezien internetverbinding via WLAN en Mobiele data wordt uitgeschakeld, functies zoals gegevenssynchronisatie en %s niet beschikbaar zijn. Het startscherm wordt overgeschakeld naar het startscherm van de Ultra STAMINA-modus.

Beschikbare apps in Ultra STAMINA-modus"</string>
    <string name="bluetooth_on_time">WLAN op tijd</string>
    <string name="bs_feature_wifi">WLAN uit</string>
    <string name="change_wifi_state_app_detail_summary">"Sta deze app toe om wifi in- of uit te schakelen, wifi-netwerken te scannen en er verbinding mee te maken, netwerken toe te voegen of te verwijderen of een hotspot 'Alleen lokaal' te starten."</string>
    <string name="change_wifi_state_app_detail_switch">App toestaan om wifi te beheren</string>
    <string name="change_wifi_state_title">WLAN-beheer</string>
    <string name="connected_via_app">Verbonden via %1$s</string>
    <string name="credential_for_wifi">Geïnstalleerd voor wifi</string>
    <string name="ct_wifi_connected_text">WLAN-verb. met China Telecom</string>
    <string name="cw_network_notification">CT WLAN-melding inschakelen</string>
    <string name="cw_network_priority">WLAN-voorrang China Telecom</string>
    <string name="cw_network_priority_summary">WLAN-netwerken van China Telecom krijgen voorrang boven andere WLAN-netwerken waarmee verbinding kan worden gemaakt</string>
    <string name="data_service_except_mms_disabled_warning_txt">Tenzij u WLAN gebruikt, kunt u niet langer gebruikmaken van internet, e-mail en andere apps waarvoor een gegevensverbinding is vereist. De mobiele gegevensverbinding uitschakelen?</string>
    <string name="data_traffic_disabled_text">Kan geen verbinding maken met WLAN-netwerken van China Telecom omdat dataverkeer is uitgeschakeld. Dataverkeer nu inschakelen?</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">WLAN-datalimiet instellen</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">WLAN verbergen</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">WLAN weergeven</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">WLAN met datalimiet</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_wifi_title">WLAN-gegevens</string>
    <string name="dialog_message_hint">"Wat is de STAMINA-modus:

• Verlengde stand-by
Wanneer het scherm uit is, wordt energie bespaard door WLAN en mobiele data tijdelijk uit te schakelen. De meeste applicaties worden inactief.
Wanneer het scherm aan is, werkt uw telefoon normaal.
Als u bepaalde apps actief wilt houden terwijl Verlengde stand-by is ingeschakeld, voegt u de apps toe aan de lijst APPS ACTIEF IN STAND-BY.

• Verlengd gebruik
Wanneer uw apparaat in gebruik is, wordt energie bespaard door de hardwareprestaties te beperken.
"</string>
    <string name="dialog_message_no_extended_usage_hint"><u>Wat is de STAMINA-modus?</u>"
De STAMINA-modus is een functie voor stroombesparing van Sony. De levensduur van de batterij wordt verlengd door functionaliteit uit te schakelen wanneer het scherm uit is.

"<u>Algemeen gebruik</u>"
Tik op de knop op het scherm om de STAMINA-modus te activeren.
Wanneer het scherm uit is, zijn uw WLAN en mobiele data tijdelijk uitgeschakeld en zijn de meeste applicaties inactief om het batterijvermogen te sparen.
Wanneer het scherm aan is, werkt uw apparaat normaal.

"<u>Geavanceerd gebruik</u>"
Als u wilt dat bepaalde apps actief blijven wanneer het scherm uit is, voegt u ze toe aan de lijst APPS ACTIEF IN STAND-BY.
Bepaalde applicaties werken mogelijk niet naar behoren wanneer deze zijn uitgeschakeld in de stand-bymodus.

"<u>Opmerking</u>"
Als een applicatie niet naar behoren werkt, voegt u deze toe aan de lijst APPS ACTIEF IN STAND-BY, of als dit niet werkt, schakelt u de STAMINA-modus uit."</string>
    <string name="fullbackup_data_summary">"Automatisch op afstand een back-up maken van apparaatgegevens (zoals wifi-wachtwoorden en oproepgeschiedenis) en app-gegevens (zoals instellingen en bestanden opgeslagen door apps).

Als je de functie voor automatische back-ups inschakelt, worden apparaat- en app-gegevens periodiek op afstand opgeslagen. App-gegevens kunnen gegevens omvatten die een app heeft opgeslagen (op basis van de instellingen van de ontwikkelaar), waaronder potentieel gevoelige gegevens als contacten, berichten en foto's."</string>
    <string name="fullbackup_erase_dialog_message">Wil je stoppen met het maken van back-ups van apparaatgegevens (zoals wifi-wachtwoorden en oproepgeschiedenis) en app-gegevens (zoals instellingen en bestanden opgeslagen door apps), en alle kopieën op externe servers wissen?</string>
    <string name="install_wapi_certs">WLAN-certificaten install.</string>
    <string name="keywords_wifi_notify_open_networks">WLANmelding, wifi-melding</string>
    <string name="l_dialog_message_hint">"STAMINA-modus omvat:

• Verlengde stand-by
Bespaart op voeding wanneer het scherm uit is door WLAN tijdelijk uit te schakelen. De meeste applicaties zijn niet actief.
Wanneer het scherm aan is, werkt uw apparaat normaal.
Als u wilt dat bepaalde apps actief blijven wanneer Verlengde stand-by wordt ingeschakeld, voegt u de apps toe aan de lijst Apps actief in stand-by.

• Verlengd gebruik
Bespaart energie wanneer uw apparaat in gebruik is door de hardwareprestaties te beperken."</string>
    <string name="location_based_wifi">WLAN op locatie</string>
    <string name="location_network_based">WLAN en mobiele netwerklocatie</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_title">WLAN-scannen</string>
    <string name="lost_internet_access_cancel">WLAN blijven gebruiken</string>
    <string name="lost_internet_access_title">WLAN heeft geen verbinding met internet</string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">WLAN-assistent wijzigen?</string>
    <string name="nfc_wifi_share_check_dialog_des_txt">Als u uw huidige WLAN-netwerk wilt delen, selecteert u de optie \"WLAN-info delen\" in de instelling.</string>
    <string name="nfc_wifi_share_checkbox">WLAN-info delen</string>
    <string name="nfc_wifi_share_title_txt">Informatie van WLAN delen</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_description_txt">Automatisch verbinding maken met WLAN-hotspot van AT&amp;T</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_txt">Auto-verb. WLAN AT&amp;T</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="powersaver_feature_data_message">Tenzij u WLAN gebruikt, kunt u niet langer gebruikmaken van internet, e-mail en andere apps waarvoor een gegevensverbinding is vereist. De mobiele gegevensverbinding uitschakelen?</string>
    <string name="powersaver_feature_wifi">WLAN uit</string>
    <string name="radio_controls_summary">"WLAN, Bluetooth, vliegtuigmodus, mobiele netwerken en VPN's beheren"</string>
    <string name="radio_info_ims_reg_status">"IMS-registratie: %1$s
Bellen via LTE: %2$s
Bellen via wifi: %3$s
Videogesprekken: %4$s
UT-interface: %5$s"</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">WLAN en mobiel</string>
    <string name="scanning_status_text_wifi_on_ble_off">WLAN-scannen is ingeschakeld en Bluetooth-scannen is uitgeschakeld</string>
    <string name="somc_backup_failed_no_wifi_summary">Wachten op WLAN-verbinding</string>
    <string name="somc_wifi_turned_on_info">WLAN is ingeschakeld. Selecteer uw netwerk in de lijst.</string>
    <string name="stamina_xssm_summary">Hiermee worden mobiele data en WLAN uitgeschakeld wanneer het scherm uit is</string>
    <string name="tethering_no_sim_warning_txt">Plaats een SIM-kaart om de dataverbinding van uw telefoon te delen met andere apparaten waarop Mobiele WLAN-Hotspot of USB-tethering wordt gebruikt voor internettoegang.</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLAN actief</string>
    <string name="usm_descr">"Met de Ultra STAMINA-modus wordt de levensduur van de batterij aanzienlijk verlengd. De modus kan worden gebruikt als u uw toestel lange tijd niet kunt opladen.

Slechts enkele basisfuncties, zoals telefoneren en sms'en blijven beschikbaar Tik op 'Meer informatie' voor meer details.

De internetverbinding via WLAN en mobiele data worden uitgeschakeld."</string>
    <string name="vowifi_emergency_call_unavailable_via_vowifi_dialog_desc_txt">"Noodoproepen zijn niet mogelijk via Bellen via WLAN.
Het apparaat schakelt automatisch naar een mobiel netwerk (2G/3G) om een alarmnummer te bellen.
Noodoproepen zijn alleen mogelijk op plekken met mobiele dekking."</string>
    <string name="vowifi_emergency_call_unavailable_via_vowifi_dialog_title_txt">Noodoproepen via Bellen via WLAN</string>
    <string name="vowifi_emergency_call_unavailable_via_vowifi_notification_title_txt">Vodafone Bellen via WLAN</string>
    <string name="vowifi_network_location_requested_dialog_desc_txt">"Schakel Locatie in en kies de modus Nauwkeurig of Accubesparing om WLAN-bellen te kunnen inschakelen.

Zorg dat Locatie blijft ingeschakeld tijdens WLAN-bellen."</string>
    <string name="wfc_disclaimer_emergency_limitation_desc_text">"Noodoproepen zijn niet mogelijk via Bellen via WLAN.
Het apparaat schakelt automatisch naar een mobiel netwerk (2G/3G) om een alarmnummer te bellen.
Noodoproepen zijn alleen mogelijk op plekken met mobiele dekking."</string>
    <string name="wfc_location_info_dialog_desc_txt">De locatiegegevens kunnen naar Google en uw netwerkaanbieder worden verzonden om WLAN-gesprekken te voeren, ongeacht of de Locatie-instelling is ingeschakeld.</string>
    <string name="wfc_provisioned_switch_string">WLAN-gesprekken geregistreerd</string>
    <string name="wifi">WLAN</string>
    <string name="wifi_access_points">WLAN-netwerken</string>
    <string name="wifi_advanced_settings_label">WLAN-instellingen</string>
    <string name="wifi_ask_disable">%s wil wifi uitschakelen</string>
    <string name="wifi_ask_enable">%s wil wifi inschakelen</string>
    <string name="wifi_auto_network_switch_setting_msg">Schakel automatisch naar het gewenste netwerk wanneer het WLAN-netwerk en het mobiele netwerk beide beschikbaar zijn.</string>
    <string name="wifi_calling_link_to_register_emergency_address">Klik hier om u te registreren voor Bellen via WLAN of om uw bestaande adres voor noodgevallen bij te werken</string>
    <string name="wifi_calling_mode_cellular_preferred_summary">Bellen via mobiel netwerk. Gebruik WLAN als geen mobiel netwerk beschikbaar is.</string>
    <string name="wifi_calling_mode_wifi_only_summary">Bellen via WLAN. Beëindig het gesprek als de WLAN-verbinding wordt verbroken.</string>
    <string name="wifi_calling_mode_wifi_preferred_summary">Bellen via WLAN. Gebruik mobiel netwerk als geen WLAN beschikbaar is.</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">"Gebruik WLAN-bellen om de kwaliteit van het bellen te verbeteren op plaatsen waar de dekking laag is.

Kosten
Neem contact op met uw serviceprovider voor informatie over de kosten van WLAN-bellen.

Opmerkingen over WLAN-bellen
Als u WLAN-bellen wilt blijven gebruiken, dient u binnen het WLAN-bereik te blijven."</string>
    <string name="wifi_calling_on_dialog_text">Als u Bellen via WLAN wilt gebruiken, moet u Voorkeurssim voor mobiele data instellen op SIM 1</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title">Bellen via wifi</string>
    <string name="wifi_calling_summary">WLAN gebruiken voor gesprekken om de kwaliteit te verbeteren</string>
    <string name="wifi_carrier_connect">WLAN-netwerk van provider</string>
    <string name="wifi_configure_settings_preference_summary_wakeup_off">WLAN wordt niet automatisch opnieuw ingeschakeld</string>
    <string name="wifi_configure_settings_preference_summary_wakeup_on">WLAN wordt automatisch opnieuw ingeschakeld</string>
    <string name="wifi_configure_settings_preference_title">WLAN-voorkeuren</string>
    <string name="wifi_context_menu_change_wapi_certificate">WLAN-certificaat wijzigen</string>
    <string name="wifi_data_template">^1 wifi-data</string>
    <string name="wifi_data_usage">WLAN-datagebruik</string>
    <string name="wifi_disabled_wifi_failure">WLAN-verbinding mislukt</string>
    <string name="wifi_dpp_add_device_to_wifi">"Dit apparaat toevoegen aan '%1$s'?"</string>
    <string name="wifi_dpp_center_qr_code">"Centreer de onderstaande QR-code om het apparaat toe te voegen aan '%1$s'"</string>
    <string name="wifi_dpp_failure_not_supported">"'%1$s' toevoegen is niet mogelijk op dit apparaat"</string>
    <string name="wifi_dpp_scan_open_network_qr_code_with_another_device">"Scan deze QR-code om verbinding te maken met '%1$s'"</string>
    <string name="wifi_dpp_scan_qr_code_join_network">"Centreer de onderstaande QR-code om verbinding te maken met '%1$s'"</string>
    <string name="wifi_dpp_scan_qr_code_with_another_device">"Scan deze QR-code om verbinding te maken met '%1$s' en het wachtwoord te delen"</string>
    <string name="wifi_dpp_share_wifi">WLAN delen</string>
    <string name="wifi_dpp_sharing_wifi_with_this_device">WLAN delen met dit apparaat…</string>
    <string name="wifi_dpp_wifi_password">WLAN-wachtwoord: %1$s</string>
    <string name="wifi_dpp_wifi_shared_with_device">WLAN gedeeld met apparaat</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">WLAN-netwerken zoeken…</string>
    <string name="wifi_hotspot_auto_off_summary">WLAN-hotspot wordt uitgeschakeld als er geen apparaten verbonden zijn</string>
    <string name="wifi_hotspot_configure_ap_text">WLAN-hotspotconfiguratie</string>
    <string name="wifi_hs2_strings_hotspot2_summary_txt">Automatisch verbinden met beschikbare Passpoint-netwerken wanneer WLAN is ingesch.</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_on_time">WLAN op tijd</string>
    <string name="wifi_p2p_settings">Instellingen van WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">WLAN-netwerk niet gebruiken, tenzij dit een goede internetverbinding heeft</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">WLAN inschakelen</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"Om de locatieprecisie te verbeteren en voor andere doeleinden, wil %1$s de netwerkscan inschakelen, zelfs als wifi is uitgeschakeld.

Dit toestaan voor alle apps die willen scannen?"</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text_scanning_off">Schakel scannen via wifi in via de LINK_BEGINscaninstellingenLINK_END om de locatienauwkeurigheid te verbeteren.</string>
    <string name="wifi_scan_throttling">WLAN-scannen beperken</string>
    <string name="wifi_security_short_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_security_short_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_cert">Beveiligd met WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_psk">Beveiligd met WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_security_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_security_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_select_network">WLAN selecteren</string>
    <string name="wifi_setting_on_during_sleep_title">WLAN aan in slaapstand</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">WLAN behouden in slaapstand</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">WLAN-instellingen</string>
    <string name="wifi_settings_master_switch_title">WLAN gebruiken</string>
    <string name="wifi_settings_scanning_required_enabled">WLAN-scannen ingeschakeld</string>
    <string name="wifi_settings_scanning_required_title">WLAN-scannen inschakelen?</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_starting">WLAN inschakelen…</string>
    <string name="wifi_stopping">WLAN uitschakelen…</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">WLAN-optimalisatie</string>
    <string name="wifi_tether_settings_subtext">Draagbare WLAN-hotspot instellen en beheren</string>
    <string name="wifi_tether_settings_text">Instellingen draagbare WLAN-hotspot</string>
    <string name="wifi_tethering_warning_txt">Actieve WLAN-bewerkingen (zoals mediaoverdracht, updates voor de telefoonsoftware, en back-up- en herstelbewerkingen) worden onderbroken.</string>
    <string name="wifi_turned_on_message">WLAN ingeschakeld</string>
    <string name="wifi_wakeup">WLAN automatisch inschakelen</string>
    <string name="wifi_wakeup_summary">WLAN wordt opnieuw ingeschakeld in de buurt van opgeslagen netwerken van hoge kwaliteit, zoals je thuisnetwerk</string>
    <string name="wifi_wps_category_title">WLAN-netwerk instellen</string>
    <string name="wps_strings_wifi_disconnected_txt">Geen WLAN-verbinding. Configuratie is geannuleerd.</string>
    <string name="xssm_guidecontent_what_stamina40jp_txt">"In de STAMINA-modus wordt energie bespaard door de toestelinstellingen aan te passen. U kunt ervoor kiezen dat bepaalde applicaties in slaapmodus met gereduceerde functionaliteit worden uitgevoerd. (Hierdoor wordt energie bespaard omdat de meeste apps ook in slaapmodus veel energie vragen.)

Uitgeschakelde functies voor geselecteerde apps:
- WLAN
- Mobiele data
- Timer

Het meldingslampje knippert in slaapmodus voor alle apps in dezelfde kleur en met dezelfde frequentie.

STAMINA-modus is gedeactiveerd terwijl u het apparaat instelt."</string>
</resources>
