<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about_phone_device_name_warning">Naziv vašeg uređaja vidljiv je aplikacijama na vašem telefonu. Mogu ga vidjeti i drugi ljudi kada se povežete s Bluetooth uređajima ili postavite WLAN žarišnu točku.</string>
    <string name="accessibility_no_wifi">WLAN je isključen.</string>
    <string name="accessibility_wifi_off">WLAN je isključen.</string>
    <string name="accessibility_wifi_one_bar">WLAN signal ima jedan stupac.</string>
    <string name="accessibility_wifi_signal_full">WLAN signal je pun.</string>
    <string name="accessibility_wifi_three_bars">WLAN signal ima tri stupca.</string>
    <string name="accessibility_wifi_two_bars">WLAN signal ima dva stupca.</string>
    <string name="backup_data_summary">Stvaranje sigurnosne kopije podataka aplikacije, WLAN zaporki i ostalih postavki na Googleovim poslužiteljima</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">Želite li zaustaviti stvaranje sigurnosnih kopija WLAN zaporki, oznaka, drugih postavki i podataka aplikacija te izbrisati sve kopije na Googleovim poslužiteljima?</string>
    <string name="battery_action_wifi">Postavke WLAN-ja</string>
    <string name="battery_desc_wifi">Baterijom se služi WLAN</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Isključi WLAN ako se ne upotrebljava ili ako nije dostupan</string>
    <string name="battery_usm_desc">"Način Ultra STAMINA znatno će produljiti vijek trajanja baterije. Imajte na umu da zbog onemogućene internetske veze putem WLAN mreže i mobilnih podataka funkcije kao što su sinkronizacija podataka i WLAN pozivi neće biti dostupne. Početni će se zaslon prebaciti na početni zaslon načina Ultra STAMINA.

Aplikacije dostupne u načinu Ultra STAMINA"</string>
    <string name="battery_usm_desc_variable">"Način Ultra STAMINA znatno će produljiti vijek trajanja baterije. Imajte na umu da zbog onemogućene internetske veze putem WLAN mreže i mobilnih podataka funkcije kao što su sinkronizacija podataka i %s neće biti dostupne. Početni će se zaslon prebaciti na početni zaslon načina Ultra STAMINA.

Aplikacije dostupne u načinu Ultra STAMINA"</string>
    <string name="bluetooth_on_time">WLAN na vrijeme</string>
    <string name="bs_feature_wifi">Isključen WLAN</string>
    <string name="change_wifi_state_app_detail_summary">Aplikaciji omogućuje da uključuje ili isključuje WLAN, traži WLAN mreže i povezuje se s njima, dodaje ili uklanja mreže te pokreće lokalnu žarišnu točku</string>
    <string name="change_wifi_state_app_detail_switch">Dopusti aplikaciji upravljanje WLANjem</string>
    <string name="change_wifi_state_title">Upravljanje WLANjem</string>
    <string name="condition_bg_data_summary">Pozadinski podaci dostupni su samo putem WLAN-ja. To može utjecati na neke aplikacije ili usluge kada WLAN nije dostupan.</string>
    <string name="condition_cellular_summary">Internet je dostupan samo putem WLANja</string>
    <string name="connected_via_app">Povezan putem mreže %1$s</string>
    <string name="credential_for_wifi">Instalirano za WLAN</string>
    <string name="ct_wifi_connected_text">Pov. s WLAN mr. China Telec.</string>
    <string name="cw_network_notification">Obav. o WLAN mreži CT-a</string>
    <string name="cw_network_priority">Prior. WLAN mr. China Telecoma</string>
    <string name="cw_network_priority_summary">WLAN mreže China Telecoma imat će prioritet u odnosu na druge WLAN mreže prilikom povezivanja</string>
    <string name="data_service_except_mms_disabled_warning_txt">Ako ne koristite WLAN, više nećete moći koristiti internet, e-poštu ni druge aplikacije koje koriste podatkovnu vezu. Želite li isključiti mobilnu podatkovnu vezu?</string>
    <string name="data_traffic_disabled_text">Nije moguće povezati se s WLAN mrežama China Telecoma jer je onemogućen podatkovni promet. Želite li odmah omogućiti podatkovni promet?</string>
    <string name="data_usage_app_summary_title">Mobilni podaci i WLAN</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Ograniči podatke za WLAN</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">Sakrij WLAN</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">Pokaži WLAN</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">WLAN mreže s naplatom</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">Da biste odabrali mreže s naplatom, uključite WLAN.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Ako ograničite pozadinske mobilne podatke, neke aplikacije i usluge funkcionirat će samo ako se povežete s WLAN mrežom.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Ako ograničite pozadinske mobilne podatke, neke aplikacije i usluge funkcionirat će samo ako se povežete s WLAN mrežom.

Ta postavka utječe na sve korisnike telefona."</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_wifi_format">^1 prometa putem WLAN-ja</string>
    <string name="data_usage_wifi_title">Podaci putem WLAN-ja</string>
    <string name="dialog_message_hint">"Način STAMINA obuhvaća:

• Produljeno stanje pripravnosti
Omogućuje uštedu energije dok je zaslon isključen, privremeno onemogućujući WLAN i mobilni prijenos podataka. Većina aplikacija neće biti aktivna.
Kada je zaslon uključen, telefon će raditi normalno.
Ako želite da neke aplikacije ostanu aktivne i pri uključenom načinu produljene pripravnosti, te aplikacije dodajte na popis APLIKACIJA AKTIVNIH U NAČINU PRIPRAVNOSTI.

• Produljeno korištenje
Omogućuje uštedu energije dok je uređaj u upotrebi smanjenjem hardverskih performansi.
"</string>
    <string name="dialog_message_no_extended_usage_hint"><u>Što je način rada STAMINA?</u>"
Način rada STAMINA funkcija je za štednju energije tvrtke Sony. Ona produžuje vijek trajanja baterije kad je zaslon isključen.

"<u>Osnovne upute za upotrebu</u>"
Da biste uključili način rada STAMINA, dodirnite gumb na zaslonu.
Kad je zaslon isključen, a radi produženja životnog vijeka baterije, WLAN i mobilni prijenos podataka bit će privremeno onemogućeni, dok većina aplikacija neće biti aktivna.
Kad je zaslon uključen, mobitel će normalno funkcionirati.

"<u>Upute za napredno korištenje</u>"
Ako želite da neke aplikacije budu aktivne kad je uključen način rada STAMINA, dodajte aplikacije na popis APLIKACIJE AKTIVNE U NAČINU MIROVANJA.
Ako ne budu dodane na taj popis, aplikacije možda neće pravilno funkcionirati.

"<u>Napomena</u>"
Ako aplikacija ne funkcionira pravilno, registrirajte je na popisu APLIKACIJE AKTIVNE U NAČINU MIROVANJA ili isključite način rada STAMINA."</string>
    <string name="emergency_address_summary">Upotrebljava se kao vaša lokacija kada upućujete hitne pozive putem WLAN-ja</string>
    <string name="fullbackup_data_summary">"Daljinski pokrenite automatsku izradu sigurnosne kopije podataka uređaja (kao što su zaporke WLAN-ja i povijest poziva) i podataka aplikacija (kao što su postavke i datoteke koje aplikacije pohranjuju).

Kada uključite automatsku izradu sigurnosnih kopija, podaci uređaja i aplikacija periodično se daljinski spremaju. Podaci aplikacije mogu biti bilo koji podaci koje je aplikacija spremila (na temelju postavki razvojnog programera), uključujući potencijalno osjetljive podatke kao što su kontakti, poruke i fotografije."</string>
    <string name="fullbackup_erase_dialog_message">Želite li zaustaviti sigurnosno kopiranje podatka s uređaja (kao što su zaporke za WLAN i povijest poziva) i podataka aplikacija (kao što su postavke i datoteke koje aplikacije spremaju) te izbrisati sve kopije na udaljenim poslužiteljima?</string>
    <string name="install_wapi_certs">Instalacija WLAN certifikata</string>
    <string name="keywords_wifi_calling">WLAN, wi-fi, poziv, pozivanje</string>
    <string name="keywords_wifi_notify_open_networks">WLAN obavijest, wifi obavijest</string>
    <string name="l_dialog_message_hint">"Način rada STAMINA podrazumijeva:

• Produljeno stanje čekanja
Štedi energiju kad je zaslon isključen tako što privremeno onemogućuje WLAN. Većina će aplikacija biti neaktivna.
Kad je zaslon uključen, uređaj će normalno funkcionirati.
Ako želite da neke aplikacije budu aktivne kad je omogućeno produljeno stanje čekanja, dodajte aplikacije na popis Aplikacije koje su aktivne u stanju čekanja.

• Produljena upotreba
Štedi energiju prilikom korištenja uređaja tako što ograničava performanse hardvera."</string>
    <string name="location_based_wifi">Lokacijski WLAN</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Lokacija utvrđena pomoću WLANja</string>
    <string name="location_network_based">Lokacija WLAN i mob. mreža</string>
    <string name="location_scanning_screen_title">Traženje WLANja i Bluetootha</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_description">Dopustite aplikacijama i uslugama da traže WLAN mreže u bilo kojem trenutku, čak i kada je WLAN isključen. Na taj se način mogu, na primjer, poboljšati značajke i usluge koje se temelje na lokaciji.</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_title">Traženje WLAN-ja</string>
    <string name="lost_internet_access_cancel">Ostani na WLAN-ju</string>
    <string name="lost_internet_access_text">U slučaju loše veze s WLAN mrežom, uvijek možete prijeći na mobilnu mrežu. Mogu se naplatiti naknade za podatkovni promet.</string>
    <string name="lost_internet_access_title">WLAN mreža nije povezana s internetom</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">Neka mobilni podaci uvijek budu aktivni, čak i kada je WLAN aktivan (za brzo prebacivanje s jedne na drugu mrežu)</string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">Želite li zamijeniti WLAN assistanta?</string>
    <string name="nfc_wifi_share_check_dialog_des_txt">Da biste podijelili trenutnu WLAN mrežu, u postavkama odaberite opciju \"Dijeli podatke o WLAN mreži\".</string>
    <string name="nfc_wifi_share_checkbox">Dijeli podatke o WLAN mreži</string>
    <string name="nfc_wifi_share_title_txt">Dijeli informacije o mreži WLAN</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_description_txt">Automatsko povezivanje s AT&amp;T-jevom WLAN pristupnom točkom</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_txt">AT&amp;T WLAN – aut. povez.</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="powersaver_feature_data_message">Ako ne koristite WLAN, više nećete moći koristiti internet, e-poštu ni druge aplikacije koje koriste podatkovnu vezu. Želite li isključiti mobilnu podatkovnu vezu?</string>
    <string name="powersaver_feature_wifi">Isključen WLAN</string>
    <string name="radio_controls_summary">Upravljanje značajkama WLAN, Bluetooth, način rada u zrakoplovu, mobilne mreže i VPN-ovi</string>
    <string name="radio_info_ims_reg_status">"Registracija IMS-a: %1$s
Voice over LTE: %2$s
Voice over WLAN: %3$s
Videopozivi: %4$s
UT sučelje: %5$s"</string>
    <string name="reset_network_desc">"Ovime će se poništiti sve postavke mreže, uključujući:

"<li>WLAN</li>"
"<li>mobilne podatke</li>"
"<li>Bluetooth.</li></string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Dopusti izmjenu postavki WLAN i mobilne mreže</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">WLAN i mobilne mreže</string>
    <string name="scanning_status_text_wifi_off_ble_off">Isključeno je pretraživanje WLANja i Bluetootha</string>
    <string name="scanning_status_text_wifi_off_ble_on">Traženje Bluetootha uključeno, a WLANja isključeno</string>
    <string name="scanning_status_text_wifi_on_ble_off">Traženje WLANja uključeno, a Bluetootha isključeno</string>
    <string name="scanning_status_text_wifi_on_ble_on">Uključeno je traženje WLANja i Bluetootha</string>
    <string name="somc_backup_failed_no_wifi_summary">Čekanje WLAN veze</string>
    <string name="somc_wifi_turned_on_info">WLAN je uključen. Odaberite mrežu na popisu.</string>
    <string name="stamina_xssm_summary">Onemogućuje mobilne podatke i WLAN kad je isključen zaslon</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">MAC adresa WLANja</string>
    <string name="tethering_no_sim_warning_txt">Umetnite SIM karticu da biste podatkovnu vezu svog telefona mogli dijeliti s ostalim uređajima koji koriste mobilnu pristupnu točku za WLAN ili pristup mobilnog uređaja internetu putem USB veze.</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">Primljeni WLAN paketi</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">Poslani WLAN paketi</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLAN se izvodi</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Da biste ovaj uređaj dijelili s drugima, možete napraviti dodatne korisnike. Svaki korisnik ima svoj prostor koji može prilagoditi pomoću vlastitih aplikacija, pozadine i tako dalje. Korisnici mogu prilagoditi i postavke uređaja koje utječu na sve ostale korisnike, na primjer WLAN.

Kada dodate novog korisnika, ta osoba mora postaviti svoj prostor.

Bilo koji korisnik može ažurirati aplikacije za sve ostale korisnike. Postavke i usluge pristupačnosti možda se neće prenijeti na novog korisnika."</string>
    <string name="usm_descr">"Način Ultra STAMINA znatno produljuje vijek trajanja baterije. Koristite ga kada dulje vrijeme ne možete puniti uređaj.

Dostupno je samo nekoliko osnovnih funkcija, kao što su Telefon i Poruke. Da biste se dodatno informirali, dodirnite \"Dodatne informacije\".

Imajte na umu da će internetska veza putem WLAN mreže i mobilnog podatkovnog prometa biti onemogućena."</string>
    <string name="vowifi_emergency_call_unavailable_via_vowifi_dialog_desc_txt">"Hitni pozivi nisu mogući putem WLAN poziva.
Prilikom upućivanja hitnog poziva uređaj se automatski prebacuje na mobilnu mrežu (2G/3G).
Hitni pozivi dostupni su samo u područjima pokrivenima mobilnom vezom."</string>
    <string name="vowifi_emergency_call_unavailable_via_vowifi_dialog_title_txt">Hitni pozivi putem WLAN poziva</string>
    <string name="vowifi_emergency_call_unavailable_via_vowifi_notification_title_txt">WLAN poziv uz Vodafone</string>
    <string name="vowifi_network_location_requested_dialog_desc_txt">"Da biste uključili WLAN pozive, morate uključiti opciju Lokacija te odabrati Visoka preciznost ili način rada Štednja baterije.

Ostavite uključenu opciju Lokacija dok upotrebljavate WLAN pozive."</string>
    <string name="wfc_disclaimer_emergency_limitation_desc_text">"Hitni pozivi nisu mogući putem WLAN poziva.
Prilikom upućivanja hitnog poziva uređaj se automatski prebacuje na mobilnu mrežu (2G/3G).
Hitni pozivi dostupni su samo u područjima pokrivenima mobilnom vezom."</string>
    <string name="wfc_location_info_dialog_desc_txt">Vaši podaci povezani s lokacijom mogu se radi uspostave WLAN poziva poslati Googleu ili operateru bez obzira na to je li postavka Lokacija omogućena.</string>
    <string name="wfc_provisioned_switch_string">Pružena usluga poziva putem WLANja</string>
    <string name="wifi">WLAN</string>
    <string name="wifi_access_points">WLAN mreže</string>
    <string name="wifi_advanced_not_available">Napredne postavke WLAN-ja nisu dostupne za ovog korisnika</string>
    <string name="wifi_advanced_settings_label">Postavke WLAN mreže</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Napredni WLAN</string>
    <string name="wifi_ap_band_select_one">Odaberite barem jedan pojas za žarišnu točku WLAN-ja:</string>
    <string name="wifi_ask_disable">%s želi isključiti WLAN</string>
    <string name="wifi_ask_enable">%s želi uključiti WLAN</string>
    <string name="wifi_auto_network_switch_setting_msg">Automatsko prebacivanje na preferiranu mrežu kada su dostupne i WLAN i mobilna mreža</string>
    <string name="wifi_calling_link_to_register_emergency_address">Kliknite ovdje da biste se registrirali za WLAN poziv ili ažurirali postojeću adresu za hitne slučajeve</string>
    <string name="wifi_calling_mode_cellular_preferred_summary">Ako mobilna mreža nije dostupna, koristi WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_mode_wifi_only_summary">Pozivi putem WLANja. Ako se WLAN izgubi, poziv će završiti.</string>
    <string name="wifi_calling_mode_wifi_preferred_summary">Ako WLAN nije dostupan, koristi mobilnu mrežu</string>
    <string name="wifi_calling_not_supported">WLAN pozivi nisu podržani za %1$s</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">"Koristite WLAN poziv da biste povećali kvalitetu poziva na mjestima gdje je signal mobilne mreže slab.

Cijena
Informacije o cijeni WLAN poziva zatražite od davatelja usluge.

Napomene o WLAN pozivu
Da biste ostali u WLAN pozivu, svakako ostanite u dometu WLAN mreže."</string>
    <string name="wifi_calling_on_dialog_text">Da biste koristili WLAN pozive, postavku Preferirana SIM kartica za mobilne podatke promijenite u SIM 1</string>
    <string name="wifi_calling_settings_activation_instructions">Aktivirajte WLAN pozive</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title">WLAN pozivi</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_summary">Uključite WLAN pozive da biste proširili pokrivenost</string>
    <string name="wifi_calling_suggestion_title">Proširite pozive putem WLAN-ja</string>
    <string name="wifi_calling_summary">Upotrijebi WLAN za pozive radi poboljšanja kvalitete</string>
    <string name="wifi_calling_turn_on">Uključite WLAN pozive</string>
    <string name="wifi_carrier_connect">WLAN mreža mobilnog operatera</string>
    <string name="wifi_cellular_data_fallback_summary">Koristite mobilne podatke kada WLAN nema pristup internetu. Moguća je naplata potrošnje podatkovnog prometa.</string>
    <string name="wifi_configure_settings_preference_summary_wakeup_off">WLAN se ne uključuje ponovno automatski</string>
    <string name="wifi_configure_settings_preference_summary_wakeup_on">WLAN se automatski ponovo uključuje</string>
    <string name="wifi_configure_settings_preference_title">Postavke WLAN-ja</string>
    <string name="wifi_context_menu_change_wapi_certificate">Promijeni WLAN certifikat</string>
    <string name="wifi_data_template">^1 WLAN podataka</string>
    <string name="wifi_data_usage">Potrošnja putem WLANja</string>
    <string name="wifi_disabled_wifi_failure">Povezivanje s WLAN-jem nije uspjelo</string>
    <string name="wifi_dpp_add_device_to_wifi">Želite li dodati ovaj uređaj na mrežu “%1$s”?</string>
    <string name="wifi_dpp_center_qr_code">Centrirajte QR kôd da biste uređaj dodali u mrežu “%1$s”</string>
    <string name="wifi_dpp_failure_not_supported">Na ovom uređaju nije podržano dodavanje \"%1$s\"</string>
    <string name="wifi_dpp_scan_open_network_qr_code_with_another_device">Skenirajte ovaj QR kôd da biste se povezali s mrežom \"%1$s\"</string>
    <string name="wifi_dpp_scan_qr_code_join_network">Centrirajte QR kôd u nastavku da biste se povezali s mrežom “%1$s”</string>
    <string name="wifi_dpp_scan_qr_code_join_unknown_network">Pridružite se WLANju tako što ćete skenirati QR kôd</string>
    <string name="wifi_dpp_scan_qr_code_with_another_device">Skenirajte ovaj QR kôd da biste se povezali s mrežom \"%1$s\" i podijelili zaporku</string>
    <string name="wifi_dpp_share_wifi">Dijeli WLAN</string>
    <string name="wifi_dpp_sharing_wifi_with_this_device">Dijeljenje WLANja s ovim uređajem…</string>
    <string name="wifi_dpp_wifi_password">Zaporka WLAN mreže: %1$s</string>
    <string name="wifi_dpp_wifi_shared_with_device">WLAN podijeljen s uređajem</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">Nemate dopuštenje za promjenu WLAN mreže.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Da biste vidjeli dostupne mreže, uključite WLAN.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">Traženje WLAN mreža…</string>
    <string name="wifi_hotspot_auto_off_summary">Žarišna točka WLAN-ja isključit će se ako nije povezan nijedan uređaj</string>
    <string name="wifi_hotspot_configure_ap_text">Postavljanje WLAN žar. točke</string>
    <string name="wifi_hotspot_footer_info_regular">Upotrijebite žarišnu točku da biste izradili WLAN mrežu za ostale uređaje. Žarišna točka omogućuje povezivanje s internetom putem podatkovne veze vašeg mobilnog uređaja. Mogući su dodatni troškovi za prijenos podataka na mobilnom uređaju.</string>
    <string name="wifi_hs2_strings_hotspot2_summary_txt">Automatski se povežite da biste omogućili mreže sa sustavom Passpoint kad je uključen WLAN</string>
    <string name="wifi_limit_optimizations_summary">Ograniči bateriju za WLAN</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_on_time">WLAN na vrijeme</string>
    <string name="wifi_p2p_settings">Postavke značajke WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Ne upotrebljavaj WLAN mrežu ako internetska veza nije zadovoljavajuća</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Uključite WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_scan_always_turn_on_message_unknown">"Radi poboljšanja preciznosti lokacije i u druge svrhe nepoznata aplikacija želi uključiti traženje mreža, čak i kad je WLAN isključen.

Želite li to dopustiti za sve aplikacije koje žele pretraživati?"</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"Radi poboljšanja preciznosti lokacije kao i u druge svrhe aplikacija %1$s želi uključiti pregledavanje mreže, čak i kada je WLAN isključen.

Želite li to dozvoliti za sve aplikacije koje žele izvoditi pregledavanje?"</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text">Da bi se poboljšala točnost lokacije, aplikacije i usluge i dalje mogu tražiti WLAN mreže u bilo kojem trenutku, čak i kada je WLAN isključen. Na taj se način mogu, na primjer, poboljšati značajke i usluge koje se temelje na lokaciji. To možete promijeniti u LINK_BEGINpostavkama pretraživanjaLINK_END.</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text_scanning_off">Radi poboljšanja preciznosti lokacije uključite traženje WLAN-ja u LINK_BEGINpostavkama traženjaLINK_END.</string>
    <string name="wifi_scan_throttling">Usporavanje traženja WLANja</string>
    <string name="wifi_security_short_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_security_short_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_cert">Zaštićeno standardom WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_psk">Zaštićeno standardom WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_security_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_security_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_select_network">Odaberite WLAN mrežu</string>
    <string name="wifi_setting_on_during_sleep_title">WLAN ostaje aktivan u mirovanju</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">Zadrži WLAN tijekom mirovanja</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">Postavke WLANja</string>
    <string name="wifi_settings_master_switch_title">Upotreba WLANja</string>
    <string name="wifi_settings_scanning_required_enabled">Uključeno je traženje WLANja</string>
    <string name="wifi_settings_scanning_required_info">Traženje WLANja omogućuje aplikacijama i uslugama da traže WLAN mreže u bilo kojem trenutku, čak i kada je WLAN isključen. Na taj se način mogu, na primjer, poboljšati značajke i usluge koje se temelje na lokaciji.</string>
    <string name="wifi_settings_scanning_required_summary">Za automatsko uključivanje WLANja najprije morate uključiti traženje WLANja.</string>
    <string name="wifi_settings_scanning_required_title">Uključiti traženje WLANja?</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_starting">Uključivanje WLANja…</string>
    <string name="wifi_stopping">Isključivanje WLANja…</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">Optimizacija WLANja</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Minimiziraj potrošnju baterije kad je WLAN uključen</string>
    <string name="wifi_switch_away_when_unvalidated">Prijeđi na mobilne podatke ako WLAN izgubi pristup internetu.</string>
    <string name="wifi_tether_settings_subtext">Postavljanje prijenosne WLAN pristupne točke i upravljanje njome</string>
    <string name="wifi_tether_settings_text">Postavke prijen. WLAN prist. točke</string>
    <string name="wifi_tethering_warning_txt">Time će se prekinuti svaka radnja vezana uz WLAN koja je u tijeku, poput prijenosa multimedije, ažuriranja softvera mobitela, sigurnosnog kopiranja i vraćanja.</string>
    <string name="wifi_turned_on_message">WLAN uključen</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">Omogući opširnu prijavu na WLAN</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">Povećana razina prijave na WLAN, prikaz po SSID RSSI-ju u Biraču WLAN-ja</string>
    <string name="wifi_wakeup">Automatski uključi WLAN</string>
    <string name="wifi_wakeup_summary">WLAN će se automatski ponovo uključiti u blizini spremljenih mreža visoke kvalitete, poput vaše kućne mreže</string>
    <string name="wifi_wakeup_summary_scanning_disabled">Nije dostupno jer je traženje WLANja isključeno</string>
    <string name="wifi_wps_category_title">Postavljanje WLAN mreže</string>
    <string name="wps_strings_wifi_disconnected_txt">WLAN veza je prekinuta. Postavljanje je poništeno.</string>
    <string name="xssm_guidecontent_what_stamina40jp_txt">"Način STAMINA štedi bateriju prilagodbom postavki uređaja. Možete odabrati aplikacije koje će raditi s ograničenim funkcijama tijekom stanja mirovanja (time se štedi baterija jer većina aplikacija troši bateriju čak i tijekom stanja mirovanja).

Odabranim aplikacijama isključene su sljedeće funkcije:
- WLAN
- mobilni podaci
- odbrojavanje

Lampica za obavijesti bljeska istom bojom i istom učestalosti za sve aplikacije tijekom stanja mirovanja.

Način STAMINA isključen je kada radite na uređaju."</string>
</resources>
